點解市民送錢俾人選議員，但議員份糧又唔分俾市民

點解

屎味既咖哩都係咖哩
咖哩味既屎都係屎
佢地係咁諗

議員一部分糧被逼拎去蛇齋餅粽
唔滿意？大把人做呢個位 反正都係扯線公仔

點解市民送錢俾政府，但政府從來唔派錢？

點解你老闆送錢畀你扮工
但你又唔畀你老闆屌你老婆個閪

唔同講法喎